所有港獨同泛民入

痴埋中國到 屌下大波北妹
基本法 唔緊要啦
法律 唔緊要啦
廣東話 唔緊要啦
唱國歌 唔緊要啦
講蝗語 唔緊要啦
食假蛋 唔緊要啦
食毒魚 唔緊要啦
飲鉛水 唔緊要啦
起垃圾高鐵 唔緊要啦
用簡體字 唔緊要啦
比人強姦 唔緊要啦
比人佔地 唔緊要啦
比人炒樓 唔緊要啦
係香港周圍屙尿 唔緊要啦
雨傘革命 唔緊要啦
香港深圳市 唔緊要啦
香港身份證 唔緊要啦
做警犬 唔緊要啦
用華為 唔緊要啦
睇中國好聲音 唔緊要啦 (假到仆街)
steam取消香港區 唔緊要啦
取消香港貨幣 唔緊要啦
取消香港藉 唔緊要啦
普教中 唔緊要啦
做四等賤民 唔緊要啦
填海 唔緊要啦
起三跑 唔緊要啦
做解放軍 唔緊要啦
香港解體 唔緊要啦
唱國歌 唔緊要啦
廣場跳中國肥師奶 唔緊要啦
]以言入罪 唔緊要啦
買完樓 中港融合 樓價一定跌。。 唔緊要啦
轉做中國藉 唔緊要啦
樓下街市賣假野 唔緊要啦
東江無水 唔緊要啦
起多10座核能發電 唔緊要啦
解放軍入場射殺所有香港人 唔緊要啦

係高高在上既香港人，昔日唔尋求支援，淪落此地。

滿堂大丈夫 盡作女兒態

睇中國製節目 唔緊要啦
睇習近平做皇帝 唔緊要啦
失去自由 唔緊要啦
落街買野用蝗語 唔緊要啦
下一代講蝗語 唔緊要啦

仲有啲野 歡迎加入 立此全照

漏左港豬澳大橋